點解的士司機將塊倒後鏡會打斜？

個角度打斜錯撚晒
都唔明點睇後面d車

Dc9做野唔洗你教

班友都唔洗睇鏡，話cut就cut

照緊後座裙底又要俾你知咩

經過街邊睇腳用

用黎睇下你個on9仔

塊鏡可有可無 不如拎黎整岩個角度望
下D靚女乘下好過啦

上面留言既 有無車牌
唔斜應該係點

終於有個正常人

冇車牌之餘, 亦肯定冇讀物理啦。
有冇人可以畫得出果條光線折射圖出來?

利申: 文科